［求FC]香港口罩工廠MaskFactory開始招聘！

轉載自#19
［求FC]香港口罩工廠MaskFactory開始招聘！

【武漢肺炎】口罩狂加價！探索產業鏈 一文揭「口罩慌」成因

呢間野係唐x輝搞，佢係奶中共嘅賣港賊。佢嘅臭史應該遍全討論區，大家搵下就知呢個人嘅人格低賤，只係一心想發國難財點會真心幫香港人，賣口罩比你同時將你啲資料賣比中共，叫啲小朋友去做平價勞工，轉頭就高價賣比香港人，免費送比中國。

唐生並不是記者所講咩文化人，只不過係靠大陸賺錢，刷中共鞋，自稱係導演，專呃香港人錢去投資，送錢比中共嘅濕9，受害人多的是。

呢個唐x輝專拖糧、唔出糧、欠租，簡單啲講就係一名無賴，佢10年前有間廣告公司叫banxxa ,好多人比佢拖糧，欠薪，行內出哂名。好多幫佢做完野都收唔到錢，要打官事。今次又係呃小朋友去幫佢做義工，啲小朋友做完嘢唔洗諗住會收到錢，因為佢係唔會有錢出到糧。

佢仲有一招係關門大吉，逃之夭夭。當年佢間banxxa，就係用呢招，呃人入股上市，自己cap 左水就成間公司關門。

先唔好講佢啲臭史，講番呢單野。 首先，部機，人地王生親身去台灣買機，佢話佢係印度買機，大家諗下係印度，請問唐生有冇親身去印度睇機、試機？ 就係靠幾張相幾條片就話比人聽訂到機，月中到，仲話人屈多佢20萬？ 對比人地王生係專登開高價去買入，一睇就知高低。 第二，原材料，拎住幾塊布就話自己搶到原材料，唔該大家睇下，隔離位王生，人地係一箱箱，一卷卷，已到貨，齊齊整整係個倉到住影，佢會唔會似呃人多啲？ 第三，截稿前先完成租約，下星期就試產，大家都知道整口罩要用無菌室，係一個冇安全驗證既地方做一派冇安全認證嘅口罩，咁呢批係咩口罩？ 「黑心口罩」，大家敢唔敢用？ 再者，一個口罩要2蚊，一盒50個就要成100蚊，咁同食人血饅頭有咩分別？ 分別就係呃你錢同時，賣你資料，用小朋友嘅熱血去奶中共，將做出嚟嘅口罩送比中共，刷中共鞋。

大家自己諗下做唔做得過，買唔買得過

我都想知